有無毒撚試過同女神一齊翻屋企？

六年前小弟仲係中五。同女神一齊去英皇補Billy Ng

佢住我附近，每個星期補完習一齊行翻屋企一齊吹水

女神笑得好靚把聲好甜性格超好

出黎做野之後，唔好講話女神，接觸女性既機會都無

好掛住之前中學

524 港島見

ching做邊行?